【未映先負評】《Marvel隊長》影后貝兒娜森被網民狂轟

將會在4月上映的《復仇者聯盟4 : 終局之戰》拯救一眾英雄的「Marvel隊長」，電影即將在3月上映。不過《Marvel隊長》未上映，已惹來一眾網民炮轟，網民炮轟目標並非電影，而是飾演Marvel隊長的奧斯卡影后貝兒娜森(Brie Larson)。

在「爛番茄」(Rotten Tomatoes)網站的留言區，就有網民留言「不期待此片」，還有對貝兒的負評「為何Marvel要讓一位對白人男性充滿種族主意、性別歧視的人來主演Captain Marvel」。

戲內戲外的貝兒也是女權主義者，還有勇於表達自己的立場。第89屆奧斯卡頒獎禮中，男星加西艾佛力(Casey Affeck)憑電影《情繫海邊之城》(Manchester by the Sea)，贏得奧斯卡影帝，貝兒是唯一沒有鼓掌的人，因為加西艾佛力曾經捲入性醜聞。

#Hashtags
復仇者聯盟Marvel隊長MarvelBrieLarson

下次用nigga咪冇人屌咯

用黑人變過性嘅lesbian+環保主義者

+vegan

+ 耶撚

+anti-vaxxer

下屆Oscar best movie -> Captain Marvel

Best Actress >> Brie Larson~

唔係嘅你哋就全部都係厭女父權撚

至少要有一半獎係我哋拎

全部啦 體現女性平權

+動物撚

迪迪尼仲唔幫佢 簽多幾套最岩人選 簡直係女權和平大使

拎埋best actor啦

Best Actor+Actress >> Brie Larson
Best animated film >> Captain Marvel
Best documentary >> Captain Marvel
Best foreign language film >> Captain Marvel

我記得之前有人嘈過點解最佳外語片冇black panther份

外語片？入面有外星人就係外語片？
紀錄片？呢個唔係好明白
動畫唔係預定冰雪奇緣2咩？
男演員同女演員可以俾同一個人？

啲網民係咪戇鳩,套戲好睇咪得,主角又唔係殺人放火大惡不作,價值觀唔同啫

On9真心膠？

我當然唔係on9，配合你啫

佢套戲真係夠膽提名呢啲奬嘅話，真係幾好笑

等睇下年

feminzai快D死

自己都係白人

Marvel又然

我就剩係入去睇motherfucker架姐

啲angry men真係好可惡

陣間去買飛先

ok
以後用演員就用
跨性別黑人女權環保素食保育左膠大愛平權耶撚

而家左膠越來越離譜

問題係佢好似驚死啲人唔知佢係乜嘢政治立場、乜嘢價值觀咁，啲人都係嫌佢煩啫。

女平撚表示, 奧斯卡有最佳男演員呢個獎已經係最佳性別歧視, 點解女演員唔可以拎埋最佳男演員, 點解auto assume 左女性徵既人一定係女人! 奧斯卡只可以有最佳演員獎同最佳女演員獎

之前正是有平權撚投訴Dunkirk 無黑人演員缺乏種族多樣化, 你老味人地係歷史戰爭片, 咁岩果場戰役無黑人就無黑人架啦, 點撚樣間硬塞個黑人入去呀... 之後又有人大讚黑豹夠晒種族多樣化, 但我成套戲淨係見到黑人同白人... 兩個種族= 多樣化??? 咁亞洲人南美人澳洲土著點先?

其實香港既左膠比起英奧美果班已經叫做好鵪鶉....

點解得 angry men 冇 angry women, 係咪以為我哋女人冇得 angry

不如叫運動唔再分男女比賽，足球籃球男女任出，睇下會變成點

迪士尼點會唔玩政治正確
星球大戰已經玩完左, 未來既Marvel睇路了
拿拿林J埋套Avengers 4算鳩數

G持Marvel隊長

佢而家係連入場觀眾唔夠多黑人同女人都要屌
其實最分化社會o既就係班女權同左膠

G持，男女子欖球混合賽

其實唔講佢個人背景，剩係見到塊平面方角面已經唔開胃

隔離 Gal Gadot 仲要咁大對比

女人點解要叫women
你係咪性別歧視

反女權 一定唔會買飛

人地係奧斯卡影后你識條春咩

Marvel比迪士尼收購得 應該預左會政治正確到爆

SW票房同反應已經狠狠地屌咗disney一鑊
家陣仲敢玩政治正確 睇你幾時收皮

話知佢影后定影閪

唔順眼咪唔睇囉

仲有Battlefield V

二戰入面夾硬加個唔係正規軍的女人放封面

政治正確但歷史不正確

結果銷量反映一切

對奶同粒點好正

遲啲搞埋xmen

Disney會點拆
得失是但一邊都會仆街

好心班黑鬼就收皮啦，成日講到自己比人歧視，到頭來自己咪又係笑鳩亞洲人又唔見話返自己歧視，垃圾死黑鬼

大撚把錢 佢都獨大咁濟

四方西

四方西 塊面又方

閪口閪面

重點唔靚

左膠不嬲嚴人寬己

+毒撚

經期隊長

其實水行俠個女主角都係女權撚 點解冇人屌？

咪係
個個淨係針對marvel
痴線

1. 唔係主角 2. 唔算出名（同Brie Larson比） 3. 索

我諗重點都係3姐

好多人都係女權撚，不過講野都無經奇隊長咁難聽

1都好重要嘅

要睇女權成點，經期隊長直程係痴根架嘛

直頭在套戲上之前控制咩人入場睇佢做戲... 人地都係女權但點比 仲要人地唔介意有事業線睇

佢仲要係裝義肢上戰場

呢套野罕有地 全世界一齊唱淡

到時咪又係shut up and take my money

到時實會大收

打個岔，唔講點睇Brie Larson，睇trailer Carol塊面由頭西到落尾，不拘言笑咁樣，乜Kevin Feige唔係話humour係M記嘅core咩
Comic relief唔通真係靠晒隻貓同motherfucker?

唔入戲院睇了 太左傾

呢套我唔睇, 女權撚自己睇飽佢

黑豹獲得讚賞

依樣真... 點都大收

由自己開始做起，我都唔會入戲院睇。
話知其他人，話知會大收。

啱聽
呼籲各位連登手足罷入戲院睇 等落畫上網睇算

+反侵撚

左派永遠唯恐天下不亂

狂鬧咪又係照睇

由自己開始做起，我都會入戲院睇。
話知其他人，話知會大收。

呢條八婆 睇佢唔順眼好耐

歧視白人唔關我事，
但歧視男性，女權就

大陸網劇透

故事完全冇吸引力，玩外星人又唔夠GOTG

始終同end game有關
點都會睇
不過女主真係唔太得
marvel女唔多 但高質
黑寡婦 同 緋紅女巫真係

對比一般戲咪大收
同marvel自己其他戲比
票房分分鐘低過銀守

gotg好失禮咩？

有冇endgame嘅劇透
假嘅都得

連登仔屌得最勁既黑豹, 係美國史上最高票房既超級英雄電影.

gotg咪又係左膠片. 導演係死左膠, 俾侵侵fans踢爆個導演係戀童, 被人炒左

佢唔係戀童, 係搞D過晒火o既戀童gag, 件事最撚搞笑係成班hollywood明星出黎撐佢
左膠嗰種精神分裂同雙重標準真係唔講得笑

同星球大戰八一樣啲演員,導演唔收口真係好睇過戲
迪士尼個推廣部唔洗做啲嘢?
套戲未上就咁大爭議

格硬加個黑人落去, Ray 女權無敵, 仲有亞洲人樣戀情戲... 屌邊係star war黎

其實美國呢堆左膠背後大佬係乜水？
咁玩野法對佢地有乜好處？